1989.9.12 六四百日祭香港各演藝人說出感受

梁家輝 肥媽

張堅庭後面 鄭裕玲前面果幾個乜水？